吾見銀包

今日搭E22往藍田方向係石硤尾公園落車後發現吾見左銀包，已經打比城巴，但係話未有發現.。
銀包係灰色，內有幾百元，另有八達通，達身份證，城大專上學生證，創興銀行卡等等。
如有好心人拾獲，希望在此post通知。

👌

吾

哦

吾你老母
5p字去香討揾啦

抵死啦

吾你老母咩
抵撚死啦

吾你老母

關我撚事咩傻閪

唔見左唔見埋右

用得呢間銀行個人都點都有啲問題...... 反省吓啦